屌你老味葵涌廣場二樓d小食檔真係污煙瘴氣

擺檔擺到霸曬條路 行又行唔到 又臭又污糟
究竟點解d人幫襯得落

手卷

好鬼邋遢架 d魚生勁大陣味 都唔知係變壞定生蟲

好臭

真係好臭

d食環淨係識得係樓下地鐵站出面捉人掉垃圾

都無話上黎掃下場既

有無巴打都係附近

垃圾商場

以前無咁垃圾香港既縮影

比新假期玩壞咗

D所謂小食越黎越難食